【Daddy捉鬼】摩連奴懷疑曼聯兩王牌詐傷 不想為曼聯出力

曼聯輸給車路士，無緣足總盃奪冠，這讓摩連奴很生氣。賽後，摩帥將矛頭對準了盧卡古和費蘭尼，認為紅魔是被這兩人給陷害了。

摩連奴在比賽後說了一番意味深長的話語，他表示：「當一名球員告訴你無法正選時，剩下的問題就是他能夠出戰多少時間了。我又能怎麼去說服一位自己告訴我沒做好準備的球員上場呢？」摩連奴賽後這番話，指的是費蘭尼和盧卡古。這兩名球員告訴摩連奴，他們尚未完全恢復，沒法正選出戰車路士。

《每日郵報》透露，摩連奴懷疑盧卡古和費蘭尼的行為，是為了給世界盃留力，摩帥對這二人很失望很生氣。按照盧卡古的說法，他是腳踝有小傷，沒法出戰。而費蘭尼最近三場比賽，都未出場比賽，球員的說法是肌肉拉傷。而《郵報》表示，接近費蘭尼的消息人士透露，他能夠在對陣車路士時出戰。

輸給車路士賽後，摩連奴絲毫沒有對曼聯球員掩飾自己的不滿。《每日郵報》透露，摩連奴在曼聯輸波後，沒有前往更衣室安慰鼓勵球員，他認為曼聯球員現在的心態很「弱勢」。在過去的一年多時間裡，摩連奴不止一次強調「精神力」，他曾多次因此公開批評過盧基-梳爾等人。現在看起來，摩帥還是對曼聯球員的精神力不滿。

摩三季is coming

收喇啦 就算出到咪又係輸 垃圾

爽

永遠唔知係自己有問題，年紀越大真係會越『盟』塞

咪撚吹啦
呢兩條友係摩佬契仔
你話martial shaw就話

呢個真

費蘭尼真是王牌

自己無料又係度賴

比利時人都迫害daddy
Lkk 世3 爆炸頭

愛狗逼害摩佬

漏左kdb去隔離迫害佢